有冇手足做廁紙

如果有手足做廁紙嘅，有冇辦法整幾卷淋奠廁紙、河妖廁紙、驢痿葱廁紙，得閒用黎抿吓屎…諗起都開心

自推01

自推02

自推03